相反，医生告诉她，他也切除了她的一根输卵管，如果她想要更多的孩子，她可能会有怀孕困难。一名被冰上拘留的妇女说，她的输卵管未经她同意就被摘除了
对于以色列刚刚实施新的封锁，或者马德里——医生们称之为“慢动作游行”——也在采取封锁措施，斯利德哈一点也不感到惊讶。《朱莉娅·贝鲁兹（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解释说，欧洲新的新冠新病毒-19病例激增
一个非常流行的例子是，如果没有真正的医生撰写文章，几乎不可能对提供医疗建议的网站进行排名。2021年谷歌改变搜索排名的因素：核心网络要害、E-A-T还是AMP|Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎观察
换言之，最初关于人们不戴口罩的建议至少在某种程度上源于政府无法为医生和护士提供足够的防护设备。解析特朗普关于戴面具的令人困惑的、令人目瞪口呆的评论| Philip Bump | 2020年9月16日|华盛顿邮报|
她说，她想成为一名医生并帮助人们的梦想在当时是不可能的，但现在她感觉自己像一名医生，为自己能成为帮助人们的一员而感到自豪。制造业中最好的工作场所如何应对新冠病毒-19挑战|爱尔兰225 | 2020年9月10日|财富
我的医生坚持说，一旦我归档了这篇文章，我就躺在床上不出来了。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
这是负责救护车的医生在验尸时记录的事实。哈利的爸爸和戴安娜的“谋杀”：新剧《汤姆·赛克斯》2015年1月4日《每日野兽》中的王室谣言
在经历了似乎绝望的永恒之后，一位医生摇了摇头请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
在我最终确诊后不久，我的医生命令进行骨密度扫描。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
我的医生让我服用口服避孕药来诱导月经，认为这有助于骨骼的生长。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
他怎么也没想到，那封医生的信是由伯爵夫人的一封信发出的。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
他是比尔希望为我们做的，一个普通的根医生，将完全适合这个地方。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
你可以想象这封信对这位骄傲、高尚的神医产生的影响。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
他在两小时内成为一名医生，完成学业只花了他二十美元。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
然而，众所周知，医生禁止她举起一根大头针！《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》